有冇中意Modern Family嘅朋友

以前明珠台有播 嗰陣仲係小學生 後尾有段時間冇排播就冇再睇 直接F.5有次學校個Net teacher代課佢又冇野教就播 於是又開始睇返

Season1&2 loop好佐次 依家最新個季聽講都幾好笑

推

有同好
但近幾季無咁好笑了

好似追到唔知第4定5季就冇追

有集god father咁好正

個人覺得season1最好笑 有集Phil同Jay一齊出去玩遙控飛機(應該都係do me song嗰集)最好笑 笑到停唔到

真係邊度都見到你

好似差左好多

Alex 愈來愈肥
Haily 愈來愈樣衰

# be fd ok

alex越黎越大波wo

有呀 勁中意睇

係囉

最中意嘅Luke愈嚟愈大 細個嘅佢好cute

頂 #1度打錯好多字 未瞓醒

係 佢iq好似好高

點be法

睇頭兩季 d童星好似越黎越大

其實頭一兩季係好笑得黎每集個結局都好warm,一家人既bonding 好強. 你地發唔發覺而家呢幾季已經無晒d 個人獨白

Agger 由第三季開始每集個ending已經變佐

有
好鍾意
我覺得Phil 好膠 成日做埋晒D柒野

不過其實成家人都咁膠
但膠得黎又好溫馨好sweet

最搞笑係Phil同Luke呢對父子檔

佢老婆都好膠喇

有時覺得佢係好煩膠 仲小朋友過Luke

Phil 好似一個永遠都未長大既小朋友,無乜機心, 呢個都係佢個人既x 力唔識打

魅

我都係最鐘意phil

佢老婆就唔知點解硬係有d討厭既感覺

好想佢地真係一家人！

佢老婆有強迫症咁款 次次睇到佢就好似見到我老母咁

諗起gloria 大嗌 jay 把聲

鸚鵡 諗起有集佢地隔離屋話佢地屋企集鸚鵡好嘈

Lily好正 成日寸人

Luke佢地仲細個果陣好睇啲
唔經唔覺就由S1追到S8

gilbert?

追左幾年 真係睇住成地大個
到而家都覺得好好睇
Btw Lily大個應該幾靚女

冇諗過會有得相認

岩岩果集haley教訓rainer個女幾好笑

好撚鐘意 笑撚到仆街

有集視訊好有創意

追左幾年 最鐘意phil

Gloria好正

wtf

完全無印象有呢集

都唔係modern family 入面既

我都唔知出處

最新個集好正

身邊好少朋友睇呢套
夠搞笑，又有感動位，好鐘意睇，放鬆一流
其實條條線都幾鐘意睇
同埋睇住佢地一路長大個感覺好神奇，真係好似一家人咁

留名

睇哂season 1-7

小學生 樓主好後生

兩個月前開始睇，而家睇到season5，日日放工返來睇兩集好放鬆好正

Sarah Hyland

印度feel

最鍾意睇phil, mitchell同gloria

有聲 笑撚死

呢集好撚好睇 我覺得幾感動

就係呢個

打算遲啲得閒又再翻睇多次

印象最深係母親節
Jay講果句: You have only one mom
睇到喊左

D小細節做得好好
Gloria 嫁比jay之前好窮 佢同肥仔講只要用100個係地下執到反轉左嘅一蚊買lucky draw 就會中獎
跟住肥仔打打吓波係地下見到第100個一蚊就同Gloria 講 點知比人撞到仆街
但係從呢d 小事描寫肥仔同gloria好深嘅感情

邊集

Season 2 第21集
個集睇到喊

無錯
今季有集講感恩節其實幾悶，開頭講jay血壓高要戒飲食
隻山羊撞死左之後，好似話joe學識面對死亡
跟住joe叫jay唔好食煙怕佢會死，呢度睇到心頭一暖

Luke細個真係好可愛 9下9下 好天真
而家又鹹濕又樣衰

有集講haley入大學，phil送佢去宿舍但佢縑煩之類既事
睇到喊

我仲未睇到咁後

貼張我覺得好好笑嘅scene

呢集睇咗五次以上 I can't be satisfy

Manny 唔知頭唔知路就勁開心跟佢老豆走
呢個位replay 左5次

植入式廣告
鍾意呢類野既可以睇埋community

話說佢已經做左縮胸手術

睇住佢由 變到

成日都會摷返以前啲集數黎睇 發覺啲主角真係大得好快

頭先翻睇左第2季21集 真係又爆笑又感動

Jay喊

係咪jay煮煮吓野食講起佢媽媽本recipe果集
果集真係眼濕濕

煮飯未喊 但食飯個陣有

煮飯果度好好笑 食飯硬漢jay

完全claire上身

對呢集無印象講咩架

Phil就整廣告印係架車度 但路上面嘅人get錯佢個廣告係要提供其他服務(sex)
而Cam就接受佐Luke佢地學校個drama soc嘅邀請訓練佢地
成集都好好笑 值得重溫

呢集笑死
The f word

?S?E?
有印象架車，但無印象the f word miss左個笑點

s2e19

S2 E19
上星期先睇到

成日覺得CAM 成日西面

雖然佢唔承認 但Cam真係好似女人

最後luke比人吊起左，兩條友仲傾計唔理會
但luke再講多句，佢地即放佢落黎

D到幾感動
但最新個集佢又要搵人反對唔俾食雪茄條例

條link像素好差 但啲段印象好深刻 個時睇笑左好耐

仲要出賣luke

但反而佢真人唔係hehe, mitchell先係

btw fans留名，成日睇到眼濕濕

Alex初中畢業Claire freak out個集我都睇到眼濕濕

好耐冇睇 而家邊度有得睇

app用Terrarium TV之前一位巴打寫既app黎
web就用moviesun
不過都係用app睇多 方便啲

謝兩位巴打 追返先

屌 邊一集，唔記得

由頭笑到落尾

Luke 同Manny

覺得最好笑係有一集phil搞講座 本來搵左haily同gloria幫手 點知最後自己一腳踢

係咪phil發gloria 脾氣嗰集

由s1睇到而家
無可否認有d江朗才盡既感覺
始終頭果幾季真係好高汁
無得預期每集都好好睇既，但係keep 住每季都有幾集高汁就已經心足
始終我睇佢地大

Btw Haley 幾唱得

不過佢同andy條線好悶

Yes d主角走曬樣
追左兩個season就無再追了

上季突然變到好垃圾
相信好多追開既都有同感
今季好番好多

好聽過原曲

成個modern family我唯一憎既角色就係煩膠andy

X2

好鍾意gloria
美國版愛回家

我都好中意gloria 佢真係又靚又好笑

應該話愛回家係港版modern family

Agree 今季好d, 但始終無the big bang theory 同2 broke girls 咁高汁

2 broke girls 俾人del曬 有冇人知邊度有得睇
利申: ios冇得dl Txxxxxx TV字頭嗰嗰App

但愛回家好多時候都幾膠下 冇modern family咁高汁

之前馬拉松式追左5個season 呢套係我唯一一套睇左咁多個season都仲覺得好高質嘅美劇

我最鍾意 Gloria 架喇！有次佢老佬以為佢劏咗隔離屋隻狗

搵愛回家同modern family嚟比

我真係可以睇成日

modern family入邊其實收埋左幾多ideology
愛回家真係爭好遠

絲打幫你唔到,我不嬲都download 落黎睇

FANS HERE
近幾季冇咁好睇了
不過依然會追

alex肥到好似火雞
之前話佢做左縮胸手術

宜家個季頭個8集都好高質

呢集真心正 好warm
共過患難嘅母子

最新係咪s7 ?

我覺得2 broke girls去到第三季後走下坡
最正個季係啊max去廚藝學院識左個同佢一樣好鐘意講咸野嘅男朋友
max

睇佢同the big bang theory 好正好好笑

電話就用人人美劇
電腦就vmus

8都出佐喇

有一集勁warm max扮新娘將花球塞俾Caroline
不過最中意都係season 1&2

呢個問題可以點解決

記唔記得S幾 E幾

thx，睇開個網剩係去到7

Gloria

2bg悶左好多啦 依家成日睇到訓着
但係我仲追緊

我每次睇呢集都會喊
最尾haley又變翻佢地個女

樓上有人話唔鍾意Andy
但係我寧願Haley同一齊都唔想佢同Rainer一齊
Rainer同Phil差唔多大囉

fans留名

我又唔覺得2bg 走下波, 好鍾意見到max同個靚仔律師一齊果d 時間, 有集講佢諗緊去唔去機場接機果集,d 少女情懷同男仔頭既max 好大對比

Rainer 呢段係無野搵野黎寫,膠咗d

今季jay老左好多

之前Jay個死對頭死咗 就好驚Jay 都會咁

agger
仲要成日講埋d on9野

好掛住dylanbb

最中意睇luke同manny細個d膠野

luke大左唔得意，反而Lily大左好醒目

Dylan好煩
On9到想打柒佢
記得有集佢賣tshirt 個心口有押韻字 好好笑 有冇人記得

有
個v領當個v字
Love

啱啱search dylan原來依家攪成咁勁慘

個樣攪到咁唔怪得冇得返黎，明明完勝andy

Out: Reid Ewing, 27, who plays Dylan on ABC's Modern Family, confirmed he is gay in a Twitter exchange with a follower on Saturday

between估唔到佢係hehe

唔中意big bang theory啲笑聲

有人話做咗個實驗係big bang theory remove 咗d 笑聲好無咁好笑

Phil 嬲起上嚟真係癲

Lily 開始靚 細個高登女兒咁

上面有巴打講過呢集

又一集笑到停唔到嘅
去到ending好warm

係咩?! 唔記得咗 啱啱睇完呢集就諗住分享吓

Jay

咪就係

下 原來dylan真人搞成咁

笑死 好鍾意phil呢個真心膠

Jay隻狗仔勁可愛 真實好似都換左幾隻

因為個post翻睇返母親節定唔知邊集，gloria以為jay發春夢叫其他女人做baby而發嬲，jay解釋因為夢到joe係天台就黎跌落去先咁叫，
點知去到後面向鏡頭自白唔係joe係stella

但佢一開始勁唔中意狗

佢成日都係一開始話唔鍾意一樣野 最後就好鍾意 好似之前睇肥皂劇咁

諗過Sofia大叫Jay把聲

jay一開始連manny都唔鍾意
成日睇到眼濕濕都係睇佢其實勁著緊manny
father&son黎講呢幾季佢地個bounding好睇左
反而luke大左同phil疏遠左
好掛住細細個既luke

luke細個真係好得意

大左唔靚

Season 1

Season 8

好似睇住佢哋大咁

點解gloria白左咁多

整容

最新個集有返D水準

勁慘
以為呢d迫人整容既野只會係cctvb出現

俾中意Gloria嘅朋友睇下 真係好正

有次識左個朋友叫jay都想咁叫佢
但驚叫左其他人以為我痴線

真係喎

係自修室笑左出聲

愈黎愈戇尻

讀Helicopter果集笑到仆街

真係勁好笑
最近有集要學返好講英文
joebb勁得意

一直都有睇開
依度個個角色都好喜歡 冇討厭既人
而且有時結尾仲會有d溫馨

講起joe就梗係要重溫呢段喇

真係勁得意

I like stealing

joe母親節喊，同性婚姻合法化，heyley入u，phil阿媽過世真係睇到好感動

tika taka tika taka

有聲

有冇巴打試過睇結尾啲溫馨位睇到喊？ 我記得有一集講alice畢業 同成集用apple嘢拍嗰集都睇到眼濕濕

經常性 因為真係好warm

apple嗰集 當Claire開咗Haley細個啲相嗰陣
仲有一次Jay講返當佢喺佢老豆嘅葬禮度無喊到 然後所有人都覺得佢唔愛佢老豆 佢話:"but he knew, he had to know it right?" 睇到我好感動

Heyley

Jay有集叫manny做my kid

Haley入u果集都好感動
臨尾係度睇phil本金句

但又諗起佢比人踢出校 叫張枱做梳妝枱

屌你播一集又停一星期
ABC係咪放棄左呢套劇

原來明珠台有播過？
上網睇到第6季
第7未得閒追（睇緊Netflix ）

今季等勁耐先有一集咁

琴日滿心歡喜諗住睇新一集 一開app見到仲係上星期嗰集真係

今日同個frd講開呢段 超好笑
"I'm a pervert pervert pervert"

Claire個"aha~"

呢集好好笑
呢輪得閒翻睇左幾季modern family，發覺第4季好高汁

頭嗰兩季定三季有係明珠台播過啊

最近聽啲人講好睇就開始睇 就黎睇完第一季 呢套野真係好好笑得黎又好有意義 個人最鍾意就係jay 覺得佢有時固執但又會因為身邊嘅人去改變去嘗試真係好可愛

jay佢鐵漢柔情

嗰陣佢其實唔接受同性戀婚姻合法化 但係佢都可以為咗Mitchell去改變

已經咁多個reason都睇左2次

Haley入u邊集

第4季第2集

有集講jay好不滿cam老豆當mitchell係女人

Phil

Phil 同 Alex 啲互動真係好少有 唔知係咪因為Alex好自律 Phil 同 Claire都唔係好理佢

呢集睇到有少少眼濕濕

爆hayley破左處

係 haley句: i have a cool dad真係

一直追開

好多發人深省既地方

佢地大左之後，唔係好鍾意manny咁老積

巴打你個名嘅摩迪係咪皇馬個摩迪

呢套嘢值得追

當然係皇馬modric

有一集話alex壓力太大要心理輔導 我都有睇到想喊
做中間女又咁獨立 不被父母重視好可憐
最尾同Claire攬住

Alex同父母太少少互動 所以呢集好深刻

最後喺間店個招牌到刻咗Alex個簡寫

個集睇到喊晒 覺得Alex 好慘...
而家Alex 冇乜劇情已經

想睇明珠台版既MF
套野咁多食字都幾難配音

呢集 phil不斷想製造同alex既難忘回憶，以為可以幫餐廳個職員接生笑死

一開始係咁9叫諗住可以嚇到個大肚婆生仔

幾時先到14號

聽日就係

去親咩post都見到巴打你 又無挑post又kpop post

朝早睇笑到醒曬

呢個好笑

最鍾意睇lily 對白唔多但句句都好笑
Gloria都好撚痴線好正

睇到喊

大家喜好差唔多姐

巴打你係格離壇係咪叫血.....

癡線

呢集好好笑

好中意佢地笑到最後會好WARM咁

LUKE真是好撚ON9成日笑死我

早幾季d二打六好索，而家無乜

紅字

gay佬睇中佐phil

新一集有中字SEED未

下 我係人人影視dl 夜晚9點前已經有啦喎
今集好on9 最尾我笑到痴線

今集臨尾 籌款個宣傳片

今集唔錯

＄8000

Phil 同Jay 和音嗰度勁好笑

仲想搵多1000

下一集1月先播

吓 唔撚係掛
點解隔一兩個禮拜就停一次

好好奇啲美戲成鳩日播下停下呢啲空檔搵咩攝

懶人包

雖然好多追開嘅巴打都會知有啲咩網站可以睇返以前嘅MF 但係為方便啲一時搵唔LINK嘅巴絲 我搵佐Season 1- 7嘅link放喺呢度 全部都係喺楓林網 好嘅地方就係唔會有廣告彈出 Have fun!

Season 1

Season 2

Season 3

Season 4

Season 5

Season 6

Season 7

而家係唔知乜冬季停播

重播 重播 同重播

今季好似睇左勁耐都未播到十集

重溫上年聖誕特輯
Joe

好可愛啊

呢集好多位向閃靈致敬

好撚鐘意睇
睇住佢地一季季咁大個種感覺好正
好似真係一家人咁
Btw manny細個得意到呢

依家睇到第6季 Luke同Manny大個佐冇咁可愛 但都係好老積

好撚鐘意 等緊s8ep10

有排等

luke

Joe 好可愛

唔中意佢地依家咁咸濕

第1/2季 alex呃luke jay就快死
佢嚇到每隔一陣就check jay脈博

嗰陣嘅luke真係好天真好cute 依家成日都係掛住溝女

等得好痛苦

Gloria 真係好好笑

自
唔識用網頁版

佢唱歌真係好難聽

但好乸好笑 次次佢唱歌我笑到pk

Joe 真係好可愛

好可愛 呢個係第幾季第幾集？

S7 E12 把聲真係好可愛

好難得

兩姊妹睇住luke同phil係screen後面整野好warm

第3季提早過聖誕果集好warm

點解仲未有ep10

啲鴨好可愛

phil勁葡萄claire

1月4號先播

係 d鴨當佐Claire係阿媽

終於有一集baby Joe可以講多幾句嘢
把聲真係勁得意

clair同jay一樣，次次開頭唔鍾意某樣野，去到尾就會愛上左

以前睇已經好鐘意alex

越大越肥喎

岩岩睇個陣，可愛聰明四眼妹

而家大大份，雖然大波左好多

仲有兩日

聽晚有新一集睇

佢要特登做手術降cup

一直都追開睇住luke由小朋友變左個男人

第四季仲係小朋友 第五季就即刻變佐個𡃁仔

停播家庭

邊度有講 唔係4號播第10集咩

出新一集都冇人講既
今集班細路都冇乜戲份

未睇

冇luke

之前睇到第四定第五季冇再追
啱啱無聊開咗集今季Halloween
lily啲戲好屎

轉貼

Comedy

jay呢?

直至現在仍然非常喜歡Gloria 其實manny都好好笑 成日期待joe最後變成點

TBBT個班主角原來咁撚貴
中途睇左三四集覺得唔好睇就無追
加上對主角感覺麻麻

個人鍾意MF多啲 搞笑同感動都有齊晒

有人睇佐新一集未

睇咗 Luke同Manny講嗰段嘢好gay

我都係 覺得big bang theory冇令我追落去既意欲

班細路 除左hailey之外 已經冇哂喜感

唔識欣賞tbbt tbbt係咪有罐頭笑聲？

係呀 我聽過冇笑聲版 笑唔出

最憎睇comedy有罐頭笑聲

2 broken girls

超級鍾意！！追晒，一至五季瘋狂翻睇 好鍾意成套劇嘅所有人所有角色

loop 過我諗接近百次，太撚正

佢之前好似嫌自己太大
去做手術整細左

感覺好有愛 之前得閒都有翻睇某d集數，睇完呢個post即刻翻睇哂8季

今次又停幾耐呀屌
ABC食撚屎啦

好彩1月4號播果集我仲未睇

最新一集好gay

講緊第11集？

係

我仲以為終於出咗最新一集

我尋晚先睇 8號至出新一集 有排

佢扮leg機個到笑到仆街

好有創意

留名
瘋狂重睇頭幾季

岩岩追埋最新個幾集

今集情人節臨尾個part幾正

又感動果下好睇

唱歌都好聽

好鐘意睇佢地條感情線

真係越大越肥

介紹你地睇the detour
又係笑到仆街